[認真一問]如果政府話談判 我地除在反送中 係咪應該gap埋普選

依家玩到禁大 我地籌碼係我地有本錢要求 應唔應該有其他request

push 有無用 正負評比意見

push

特首 話鳩到事咩
你話中聯辦都叫做代表支那發聲啦

得吋先進到尺 依家佢地都未識驚 到佢地真係驚果陣再加碼都未遲

本來想話唔應該一單還一單越多訴求越難傾
同埋普選實現難度明顯比撒回條例難好多
但諗諗下下次又未必再有咁嘅機會聚到咁多人有咁嘅條件

好似外國自己組織temporary government(大部份人泛民，Pringle uncle,一兩個田少好la) 之後再叫court admit legitimacy, 叫中央admit legitimacy, 唔admit正中下懷 順便獨個靚立 叫外國政府支持 背後放油水比外國人(歐洲4,美國3,加拿大3) 比多d外國人無所謂 配合美國打中國政策 起曬中資info 比美國

認真100萬人 都叫唔醒特首出來對話啦 還妄想談判
直接升級 比D力量 政府看 有拳頭先有話事權

外國教bargining 永遠set高個位 你highball佢因為你有本錢 你叫佢承認democracy government 又唔係搞港獨(住) 你搞到佢唔應承就話佢唔守信用 因為個時講明2017要universal suffrage 話比國際社會佢唔守自己信用 拉埋中英聯合聲明 佢accept在又要重新統戰 佢有排搞 搞都手尾長 重要如果佢之後改返小圈子反應重大 因為食過糖就食唔返苦

香港可以做中國democracy Trojan horse CIA解密文件不怒想香港重呢個角色 你有利用價值美國佬先幫

push please 認真討論 唔好沈